可唔可以對準政府官員同警員

家母有未知疾病
睇咗好耐醫生都唔知咩病
睇幾個專科都未有用
要周圍去幾間診所驗依樣驗嗰樣
聽日仲要過海睇醫生
啱啱佢問我可以點過去
見手足討論聽日點幫大家罷工
我都唔知點答佢好
返少日工係唔使死
但仲有人唔係返工而需要交通
之前佢要日日去診所打針
咁啱撞正上次大三罷封路
差啲就打唔到抗生素針，好彩嗰次近行到去個醫生幫佢打埋針先拉閘

見過政府，黨鐵，黑警搞到人地見唔到親人最後一面
我唔想有一日會因為示威而見到有病人受難
sorry for 1999

緊急工種會維持有限度工作
請為任何形式的罷工未雨綢繆作好準備

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

希望行到喱一步嘅時候 社會各界都有所準備互相協作抵抗暴權

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10